想戒食麥當勞，同樣價錢質素仲有咩選擇？

請出招

冇
比多少少食mos burger
或者食頹飯

Mos burger
高質幾班

Jollibee
Mos burger

冇

就係唔想食飯先食m記
Mos burger太貴 食唔起

我哋學生哥邊夠錢吃mos burger . . .

自己煮

無錢就算啦

添福

淨係識煮公仔麵

真係咁窮既咪照食囉
最緊要食飽肚繼續抗掙

屌你老母而家先戒麥當勞？

要戒就戒
洗鬼搵借口
我都好想食脆香雞翼
但至少成半年無食
你幫親啲中立小店都好過你食老麥

夠啦 咁咪食公仔麵
岀前一丁 10蚊5包
廚師腸 16蚊包 10條
蛋大概1蚊隻
你煮個雙腸雙蛋麵都係$ 7.2

超值套餐真係超值。。。

的確唔易搵替代品

冇mos一定唔止差唔多價錢
依家仲有冇burgerking

一餐半餐無所謂啦

叉燒飯

一用價錢嚟講 邊度有得講

唔只價錢
冇一間有麥記咁快咁方便

麥記用福喜腐肉, 萬年油, 又唔健康.
求其搵間茶記都好過佢啦

jollibee 自己整
我上hktvmall買 漢堡+薯餅
同m記質素一樣 又平
最緊要係咩 係骨氣!!

樓主食開Jollibee
假膠黎
覺唔覺Jolibee完勝KFC，係衰在少分店？

有個朋友仲食緊 話佢幾句 佢就一句唔好鬥黃得埋黎
佢話朝早10點幾得翻金拱門可以買早餐食 我屌你啦夜媽媽想食宵夜我都可以理解 朝早冇選擇
根本就係藉口 口頭抗爭 食綠色茶記唔撚得嘅
鬥黃？我淨係唔撚想再益班中資咋

加藤屋

百幾姐

間唔中食一次Jollibee都唔得？

米線

Mos 外賣自取有八五拆
同老麥已經差唔多價錢
仲嫌貴

藍店兩餸飯

紅架 食出前一丁麵係幾錢 大把選擇啦

大部份mos burger店員質素好撚差
去親日本都專登食但見到香港請班垃圾就無胃口
分別喺幾間分店見啲員工好那西又屌黎屌去
有次我嗌完嘢食佢地夠彊喺度抛我個包玩
嬲撚到我屌到反艇

利申都有好既員工但普遍女仔為主
男仔一大班就無視open kitchen喺度圍威喂

照食啦
想食就食 藍店都係咁話
連登仔講一套做一套
自己想食戒唔到就多多藉口
連老麥都戒唔到學人搞經濟圈

無，但迫自己唔食，直到早排有fd買完我食佢幾條著條哇屌難撚食到你會發現m記真係垃圾食物，唔分黃藍都應該要罷食

公仔麵同M記一樣唔健康
煮飯蒸蛋淥菜好過啦

學

每次你望住佢個門口嘅時候
諗下你每一啖都係比錢佢資助警曱打自己
每一啖都係食緊自己嘅血肉
我每次都諗到想嘔

$25
買條嘉頓麵包 再加汽水lo

唔好教條主義 要因時制宜

啱

寧願自煮一丁都唔食M記

學啦屌你老母申手黨

有肉有蛋有主糧
落多兩條菜仲正

入嚟就係為咗睇呢個cm

有，金拱門

營多撈麵

利申：一日三餐都係佢

盡做啦
之所以有咁多糾紛，係因為班人自稱黃絲但食完又要po IG話畀人知

麵包舖 買兩個包食

食m記都$50
食其他野仲好啦

冇人講得出有邊間係同m記一樣平又抵食
利申：冇食好耐

你睇上面幾多教條撚就知

去公廁食屎 唔洗錢
又要窮撚又要呢樣果樣

前幾日食MOS 發覺個飯堡縮左水 黑椒粉比以前細左一半

Agger

Mos burger做會員其實都好抵食
有折仲有得儲分換野食
未運動之前已經轉左會mos burger
真係屌打紅拱門幾班

唔食咪得

jolibee?

$32兩餸飯

去用和你埋單服務 唔洗怕醜
我地好樂意去比你地既單

7仔叮叮

有人想杯M記變得更黃點知轉個頭就俾人屌老母

你呢種人到底有咩用？

咁都叫差唔多
點計

jolibee
或者試下唔好再食垃圾落肚

K記

但d包好味過金拱門 好多囉
我快餐店要求好服務好矛盾
btw食過都唔覺有問題

咁唔健康都食

食樹皮吧啦 喺連登提金拱門實批鬥死你

自己買餸啦on9 番茄 蛋 魚片 魚蛋 米飯 排骨

呢啲都好撚平

街市燒味飯囉 有d都平既
食得m記都唔會好大食
同fd share囉

而家有85折喎mos burger

任何屋邨包鋪
一般10蚊都唔使
好彩嘅仲有黃包鋪添

巴打
其實係屋企整都得架
好簡單！
隻味同m記唔係差好遠
自己重放心
無黑心材料

呢個要推

cls搵個好啲嘅藉口呀10點幾冇早餐賣

同樣價錢食黃店

降低頻率，試吓自己煮飯，炒個蛋洽個菜加碗飯又一餐

真

學生時期咁樣食法冇乜營養... 但m記都係垃圾食物 唔好得幾多 建議樓主學下煮嘢食 買啲健康啲麵/食材啦

真係冇錢又唔方便煮嘅就冇辦法啦... 搵下有冇平嘅黃店/學生餐 樓主覺得已經盡力對得住自己就得

完全同意
但樓豬喺仲有選擇嘅時候
揀咗食麥記

屌那星 KFC個99蚊餐可以食到三日真係抵屌到仆街

我跟咗呢個食法，年中慳咗唔少

原本包加餐四十幾差唔多50，85折左仲平過m記啲餐喎

連登最新興媽咪麵

一睇就知同m記比差好遠

好太多

比多些少食摩斯

出前一丁10蚊5包？真唔真？

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

同價錢就冇乜
同質素可以去廁所食

食麵包

就算本身戒左，睇完佢呢d留言真係想即刻食返個m記，完全唔撚明做乜要俾d傻仔控制

CP單骨屌打脆香雞翼

感覺俾人情緒勒索要食返個新地定定驚先

梳 記錯價錢 29蚊10包先岩

你呢啲唔理價錢嘅比較完全係廢話，你唔講半島？
Mos貴老麥兩倍，但唔覺會好味得過兩倍。
而且快餐店點解唔可以要求好服務？
佢俾屎你食你照食？戇鳩鳩！

mos burger做緊外賣自取85折
圍返同M記差唔多

早/遲一兩個鐘食飯晏晝既話
好多黃店早餐同下午茶都係三十零蚊

添福小食

明明樓主問麥當勞有乜代替品
有堆人問樓主戒唔到麥當勞

營多咁細都10蚊5包
一丁邊有可能

每人接受能力唔同，你其實食少左已經好叻，一步一步黎
利申大半年無食

小食店/面包鋪
熱狗/豬扒包/漢堡包～$12
炸薯條～$10
加多罐可樂$7
12+10+7=29
雖然係得，但唔應該鬥黃

唔係到到有呀仆街

買一大包急凍薯條
之後掉入空氣炸鍋
漢煲包就自己揾材料
雞翼嗰啲就戎咗去

麥當勞都仲有幾成係美資黎
你買個豬柳強 美國都賺到錢
所以良心唔洗太過意唔去
個排窮就要食

M記25，你點計？

85折Mos burger燒汁包大大個
食完有飽肚感

老麥食晒成個餐都唔知食左啲乜撚野落肚呀手

m記25蚊

九龍灣日月星炸雞脾

應該得返山頂同蘇豪兩間

佢地“加多小小”文化又岀現

你係學生哥?

學到嘢

正窮閪

自製啦屌 禁易整

自己煮返一樣既野食就要買一堆材料，仲有煮既時間，根本唔及落樓下就有既m 記咁快，好多人想食都係貪佢係快餐姐

mos burger 同jollibee 位置亦都冇咁方便，我屋企附近呢兩間都冇

不過我都冇食好耐， 因為d 薯條真係越黎越難食

嘉寶漢堡

mos burger....
不過講真，同價錢同種類，加埋方便，真係淨係得麥記。
所以最好方法只有放棄，食其他野

聽講Jollibee 係哭見人開㗎喎

只有有心戒定冇心戒，冇難戒同定易戒
冇心戒問嚟都晒氣，講嚟都多餘，有心戒就自然簡單地戒咗，所以唔好再開戇鳩post比成班五毛鬥黃白痴仔羣魔亂舞

冇架喇 多謝帶起「不鬥黃」嗰個啦
衣家乜柒都屈咗你係鬥黃先
屌人食藍/紅店係鬥黃
屌人睇TVB又係鬥黃
班撚屌一路比錢對家賺一路企係道德高地屌返班一路罷緊藍/紅店嘅手足轉頭
之後再用東江閪水論同apple奶共你又買iphone嚟話返你唔夠黃

無計戒到盡戒

借問聲 其實4點之後想食正餐有咩選擇
屌金拱門4點打後得早餐賣 無得食常餐

Mos burger
Jollibee

真
個個人唔同

唔想比錢M記賺，梗係食二手薯條啦

渣哥
不過唔係同樣質素 高質咁多

女僕cafe

支持罷食垃圾mos burger

無 寧願係麵包舖買兩個菠蘿包食都唔食M記

講真，冇。
你重要同價位的話更加無

只可以揀食定唔食。
但我又覺得人地食都唔需要屌尻人地。
呢d野最緊要儘左力。

咪撚值口多多啦，冇錢就要食m記，on9

旺中一樓有炸雞幾好味 而且平

已戒m記8年，一個字，心。

自己整啦屌
鍾意食咩就加咩 嚟嗰玉子將軍漢堡多飽多肉多玉子多將軍又點話

Mos burger

M記以前23蚊有個飽肚既餐真係救星黎，
唔好屌咩食垃圾
放LUNCH想塞飽自己咋，隔離茶記貴成倍呀

反送中之後都冇食過，日日LUNCH錢四五十，
唔緊要 支持黃店，其他駛費度慳返

而家疫情底下真係冇水啦，飯錢都肉赤果下覺得好淒涼...
帶飯係平，但放工攰到隻狗仲要自己煮

十三哥
想問印尼撈麵除咗營多有冇第二隻牌子好食？

點解無人講subway
32蚊sub of the day 一個sub加一罐汽水

真，我覺得服務性行業喺客面前唔講粗口都好基本姐？

你唔係想戒食M記
你係想搵藉口俾自己繼續將食M記合理化啫
其實你想食咪食囉
不過唔好咁厚顏無恥話自己係同路人咪得囉

無話唔好食，無話要service
但以前既日本公司有禮係基本
我唔知年輕⼀代啦，我無求服務
只係基本禮儀，大快活呀姐都專業過佢地
比著你叫既食物喺你面前比人玩你點？
我無爆粗屌班垃圾都算係咁

有幾難 買塊漢堡扒煎 切番茄 加芝士生菜同sauce 夾埋一齊就搞掂 易過整公仔麵

大快活囉
已經外賣9折，肉醬意同焗豬飯都係40蚊

做咩要戒係咪要苦行

KFC ,下午茶. 早餐 20幾蚊.

竟然無比人屌

震驚十三億人

中學日日食subway 廿蚊一個sub of the day
依家加到32

btw其實要俾間度度都有而且又平嘅餐廳你真係好難，但（大部份人）住嗰度/ 學校/ 公司周圍總有幾間平嘅 咁樣喺連登問有無餐廳取代到麥記，其實好狡猾，搞到麥記好似取代唔到咁

我附近有抵嘢食，唔駛食麥記架，不過唔係連鎖店囉

等我聽日試下MOS burger.
唔知薯條又得唔得.
不過想點甜酸醬. 淨係買甜酸醬係咪都會比連登仔屌?

對同路人最緊要寬容

真係窮就更加唔撚係食M記啦
每個PO都要講一次
係咁撚窮嘅去食個燒味飯唔好？
仲要比M記又平又飽
食個魚蛋粉都係平過M記啦
根本就唔係窮唔窮嘅問題
只係搵藉口將食M記合理化
窮到要食M記講出嚟唔笑先好嘢

身體好多朋友又唔係窮，仲要大大聲講M記個包好好食，成日去幫襯，又自稱黃絲，見到d咁既朋友真係覺得好嘔心。都唔明連最簡單既罷食藍店都做唔到，可以做到d咩？

食M記係同路人
咁用淘寶又係唔係同路人？
套logic完全可以套落去

你係企出黎既我理撚得你係咪淘寶咩傻仔

冇錢大曬的
去食喇

又要伸窮 又要唔想食飯想食burger
M記仲要食唔飽 窮都窮得咁奢侈
真係窮就自己煮啦 多多要求
幫襯藍店仲要搵藉口
食m記都得我去楊明到飲湯都得啦

大陸落黎抗爭既係咪唔算手足阿
大陸出世既係咪又唔係手足阿on9仔
你自己鬥飽佢啦
反正企出黎支持場運動既
做多做少都係自己人

你贏
送錢去對家用銀紙打撚死佢哋

全部都係同路人，你屌佢就話你鬥黃
鬥黃明明係叫勇武唔好同和理非鬥
幾時變左屌藍絲都係叫鬥黃

睇到就嬲
我老母都識罷m記啦
叫連登仔唔食m記就好似殺佢老母咁

又要窮又要揀

呢啲咪用腦囉
窮所以得m記揀真係笑咗

唔知屌咩
落小食店，三文治/包+炸薯條+汽水，廿幾都落到樓啦
人地食咪食，鬥黃jm9
繼續慢慢互屌啦，我係黑警就最開心

推 支持戒

哩個真 成班垃圾
有D老人家都知要罷M記美心

真係窮 無得選擇咪繼續食
大把人罷食m 記
但走去淘寶/ 幫襯其他中資啦

食過幾次D服務真係唔多好
仲要唔係特別好食
咁既價錢又冇服務又冇質素真係幫唔落

食屎

唔好偷換概念
如果企出嚟係對抗個極權
去拒絕極權之下嘅企業
逃支那嘅都可以一樣係自己人
但係就算係香港土生土長
你走去助長支資
你都好意思指責其他人話你？

秒

佢地到以家仲以為自己大大聲好串架

你老味去759買麵煮好味

其實m記冇想像中咁平，你係男仔既話冇40蚊都食唔飽，倒不如去唐記嗰啲醫飽個肚算

窮撚無得揀

又冇錢，又唔識煮，一係學煮野食，一係搵多d錢

Mos 藍店嚟

唔怪得屋企附近果間咁多人食
個優惠有無話去到幾時？

啱啱先講完無人屌

然後屌老母既人就出現了

廿零蚊唱晒做一毫子

拋到拋死對家

人地最原先係講緊窮到食m記嗰啲學生.... 正常有錢嘅緊係唔會支持佢食m記啦 你講淘寶完全唔撚關事wor 而家有人話窮到冇其他選擇要用淘寶咩

source?
我淨係知佢係台日資黎

我明大方向係要拒絕極權下嘅企業 但都要因時制宜 如果有學生半夜餓到仆街冇其他野食 咁樣食一次半次我唔覺有問題 最重要清楚自己做緊乜

嘉頓藍喎？

咁如果真喺冇錢都冇計食飽先有力行落去

係咪唔支持黃店 係咪藍絲

當然有其他選擇下 就咪食中資啦

旺中立食區有薯條炸雞翼麥樂雞 仲平過麥當勞

lm

Push

我唔再講窮到要食M記有冇問題
上面講咗好多而且每個PO都講過
我只係講返個論點
如果話窮要貪平去食M記無問題
咁窮而貪平用淘寶都可以無問題
基本上啲套返晒啲概念落去都係成立

咁我就想問句抗爭嘅目的係咩
係落街貼文宣俾廢老睇？
係每日簽聯署等外國打救？
係火魔燒死啲畜牲？
定係用盡一切辦法光復香港？
要唔想做一樣嘢可以搵幾十萬個理由
但係要堅持嘅理由永遠都係得一個
企得唔夠前做得唔夠多
其實無問題
但係唔該唔好大條道理合理化做得差嘅地方

真係已經無得揀
咁都無人可以迫你揀
但係樓主係諗緊戒食M記

屌你呀 到呢一刻都食緊

去日本仲食mos?

M記啦

杯麵加隻蛋日日唔同味 係會厭 但唔好同我講唔食m記好痛苦

街市飯 麵包 車仔麵 乜鳩都有 咁都可以開post問 想食咪食囉

（係呀 我鬥黃）

快樂蜂

燒味店唔藍？魚蛋粉唔藍？為咗唔俾一間藍店賺，結果俾十間藍店賺，想唔叫你聰明人都唔得。
何況魚蛋粉都唔平得過M記啦！

自己整

無黃嘅燒味店？
無黃嘅魚蛋粉？
搵唔黃店搵間中立/無出聲嘅都好過去間明知係紅資嘅M記啦

識食梗係自己整

個包唔好買嘉頓麵包, 去麵包舖買, 自己切開一半, 條片都係咁教!

你搵間唔藍嘅燒味店$16雙拼飯同$20魚蛋粉嚟睇吓先啦，唔好呢頭屌人幫襯M記唔夠黃嗰頭叫人自己搵啲根本唔存在嘅嘢，不如索性叫人練辟谷仲負責任過你

大鳩撚柒把黃店啦
再唔係就自己煮啦多多藉口

cp雞翼

一直無戒過 至少佢有一半係美資

慈雲山八道
Btw你係m記用廿蚊食飽比我睇

除左中資仲有旺角落閘打人事件
Btw美資好似得兩成

我果區燒味飯全部30UP

學咪識
又懶又想慳

麥樂雞餐正常成年人點會夠飽

索性戒漢堡包薯條啦

早餐一餐姐，
唔同架，你試下

試過好多間，所以先話唔會mos burger

而家先戒食m記比啲骨氣啦香港人

一間間
食過荃新天地嗰間唔差
但一去到如心嗰間就好撚差
沙田嗰間就似成班暑期工玩玩下咁

東區啲staff閪到震

Exact7ly 係你尾果句咁情況

茶記你估啲油日日換咩 ？ 咪又係凍豬

漢堡+薯餅link

睇到呢句即刻買返個m記食先

大家唔好信樓豬無錢
佢早幾年炒大雞樂發能左

廿年嚟加10蚊
值？
邊撚到值呀

Jollibee

冇，麥當勞平靚正

你地咪慢慢辛苦，理撚得你
個個講就叻，罷工就罷唔撚到
間間都話自己黃，根本扮哂野

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

相信好快會有班人出嚟合理化食吉野家

Mos burger冇McDonald 咁平所以罷唔到
Sukiya冇吉野家咁多分店所以罷唔到
巴士冇黨鐵咁快所以罷唔到

所以大家係覺得立法會投完票，ig po下文宣就可以對抗極權？

唯一麵。

但香港冇乜地方可以買。

買個氣炸鍋，去誠哥到買薯條自己炸咪一尻樣

茶記質素好參齊
好難比較 自己煮最好

元朗the basic

唔計m記$25 餐
mos burger 85折 品質同價錢都優勝

subway 得唔得？最少健康d

慈雲山八道撚有$20飯呀？又貴又唔好食

你岩 無20蚊 原來係18蚊 學生優惠15

咁我諗間間都總會出現呢d o靚仔
我去開果幾間冇

比屎？究竟講緊服務定食物

不如試吓自整burger

佢想戒已經要讚
係咪仲要分化?
全力支持手足呀，新手足唔係手足呀?

試咗，粗薯條正過麥記9萬倍，金黃唔乾超正～
不過個和牛漢堡就唔係我口味，真心鐘意老麥孖芝多d(唔好打我)，唯有去外國先食。之後會再買MOS淨薯條食～

創辦人係菲律賓華僑，老竇係福建人
基本上冇任何關係同埋全球分店都係菲律賓公司直屬

廿零蚊一個包，唔夠食咪去麵包舖買多兩個麵包頂下囉
講真我又唔信冇餐廳做學生餐喇

我都諗咗好耐
明明兩餸飯，燒味飯，麵包舖都講緊30零蚊左右一定食到你飽
有啲連汽水都有得送，或者加幾蚊包盒檸檬茶
金拱門是但一個餐都講緊差唔多價錢
究竟係真窮，定純粹自己鍾意食咋

唔駛質疑我，舊年6月開始已經戒咗金拱門